{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041701",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 하늘숲글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は10:00です。 追加でお知らせします。 基準人数を超えると追加料金が発生し、追加人数のリクエストがある場合ペンション管理人までご相談ください。 追加人数には宿泊しなくても含まれ、追加料金が発生します。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合は、追加の利用料が発生する場合があります。 また、イベントや付帯施設は状況に応じて変動する場合があります。 予約管理はシステム的な問題で誤差が生じることがあり、二重予約が発生する場合はまず予約された予約件が優先されます。 これにより、ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンションの基準により基準人数及び追加料金は変動する場合があります。 入室の際、保護者同伴なしには未成年者の入室はできません。 ご予約いただくと、次のような特典が受けられます。 スパやジェットプールが利用でき、個別バーベキュー施設もあります。 IPTVとWiFiが完備されており、キッチン付きの客室では禁煙してください。 また、グランピング、プール、バーベキュー場、売店、コンビニエンスストアもご利用いただけます。 ペット連れの場合、駐車及び送迎サービスが可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると何が起こりますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数のリクエストはどこに連絡すればいいですか？",
            "answer": "追加人数のリクエストはペンション管理人までご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には宿泊しなくても料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数には宿泊しなくても料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料はかかりますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料は場合によっては追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は状況に応じて変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理はシステム的な問題で誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで入室できますか？",
            "answer": "入室の際、保護者同伴なしには未成年者の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "予約するとどのような特典がありますか？",
            "answer": "予約するとスパやジェットプールの利用や個別バーベキュー施設の利用ができます。"
        },
        {
            "question": "ペット連れの場合、どのようなサービスが利用できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、駐車及び送迎サービスが可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 373
    }
}